你有一舊錢 你會點揀？

假設你三十歲人 有百六萬係手
女朋友三十歲 同你一齊儲個百六萬

你唸住用百六萬做首期
另外問屋企人借幾十萬黎做裝修
所以買左層四百萬既樓先

但你女朋友就催婚 話結左婚先
但結完婚有一兩年係無樓比你地一齊住
你會結左婚先定買左樓先？

正皮 ：買樓然後結婚
負皮 ：結左婚先再儲返一兩年買樓

買樓 結婚細搞

你有百六萬想買四百萬
但係要問屋企人借錢裝修
仲煩唔夠錢結婚

其實我百四萬就買咗五百六萬樓
麻煩巴打你詳細 d 計條數嚟睇下

而家仲有四球既樓揀？

160萬夠買四百幾萬連裝修連結婚

600萬按足都係120萬首期咋

400萬樓首期40萬，你條數係點計

6球印花稅要18萬
冇乜錢淨

160萬可以一齊做wo ... 80萬結婚 , 80 萬買樓 ... 仲有禮金收返 ... 可以慳住洗 , 1成首期上車 lor

先買樓 ！ 之後飛左條30歲既中女
大把18, 22 少女等緊你啦

咁都仲有22萬使

裝修幾十萬?

唸住百六萬做首期後面供得無咁辛苦姐
照巴打你地咁講百六萬做哂都綽綽有餘喎

160首期買600萬供得好辛苦嫁

當然買樓先 但400 萬樓唔多了

催婚咪簽左紙先
擺酒後補

擺一擺酒又唔幾幾十萬

知唔知自己好撚戆鳩 ?
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係 F.1 女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地唔會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀 ?
有啲野心照架
壞學生 ? 你做到咩 ?
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都唔敢啦
點做壞學生呀 ? 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉係學校搞事呀 !
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢 ? 你連續兩支煙食唔撚到啦 學我地?! 算吧啦 傻系

四百樓其實仲有既 不過係新界個邊姐
對買樓無咩認識
想問點先可以按到八/九成
有無咩條件之類 我見人都係比三四成首期

結婚登記咪算
最多搞個party仔

最斃上一輩既人想搞好d 要擺酒要請親戚呢
咁又唔見咁幾十個

註冊並買樓
擺酒後補

補充 俾你擺左酒 兩年後樓價再升 咁點算？ 再儲四年？

註冊買完樓 無擺酒驚有閒言閒語咪租出去俾人 兩年後完約收番先擺酒搬入去住